有冇人知繞道 麗港城 對出 咩車反左

又係泥頭車

小巴

from小心駕駛group